{
    "response_code": 0,
    "results": [
      {
        "category": "History: Brasil",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Em 23 de outubro de 1960 avião 14-Bis foi primeiro voo da história. Como ficou conhecido esse dia?",
        "correct_answer": "Dia da Aviação",
        "incorrect_answers": [
          "Dia do Avião",
          "Dia dos Ares",
          "Dia do Voo"
        ]
      },
      {
        "category": "History: Brasil",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Como foi chamada a primeira criação de Santos Dumont?",
        "correct_answer": "Brésil “Brasil”, em francês",
        "incorrect_answers": [
          "Dirigível",
          "Aeronave de Asas Fixas",
          "Canhão Paradoxal"
        ]
      },
      {
        "category": "History: Brasil",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Após saber que sua invenção foi usada para guerras, Dumont decidiu se dedicar a qual estudo?",
        "correct_answer": "Astronomia",
        "incorrect_answers": [
          "Psicologia",
          "Escritor",
          "Física"
        ]
      },
      {
        "category": "History: Brasil",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Dumont ganhou um prêmio em 19 de outubro de 1901, circundar a Torre Eiffel. Qual era o nome desse prêmio?",
        "correct_answer": "Prêmio Deutsch",
        "incorrect_answers": [
          "Prêmio Paris",
          "Prêmio Saint-Clould",
          "Prêmio Eifeel"
        ]
      },
      {
        "category": "History: Brasil",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Respectivamente, em qual ano Santos Dumont nasceu e em qual houve seu falecimento?",
        "correct_answer": "1873-1932",
        "incorrect_answers": [
          "1870-1955",
          "1871-1937",
          "1875-1930"
        ]
      },
      {
        "category": "History: Brasil",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "O 14-bis em francês também era conhecido como:",
        "correct_answer": "Oiseau de Proie (Ave de rapina )",
        "incorrect_answers": [
          "Avion",
          "Oiseau de Paris",
          "Oiseau Dumont"
        ]
      },
      {
        "category": "History: Brasil",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Em que data Dumont teve seu último voo?",
        "correct_answer": "Em 14 de abril de 1907",
        "incorrect_answers": [
          "Em 14 de maio de 1907",
          "Em 14 de abril de 1908",
          "Em 13 de março de 1907"
        ]
      },
      {
        "category": "History: Brasil",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Em qual estudo Dumont quando jovem se aprofundou?",
        "correct_answer": "Mecânica e Motor de combustão",
        "incorrect_answers": [
          "Biologia",
          "Matématica",
          "ADS"
        ]
      },
      {
        "category": "History: Brasil",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "AERONAVE MAIS PESADA QUE O AR ,se referia a qual projeto de Dumont? ",
        "correct_answer": "Avião 14-Bis",
        "incorrect_answers": [
          "Avião motorizado N.º1",
          "Um dirigível ônibus N.º10",
          "O balão Brasil"
        ]
      },
      {
        "category": "History: Brasil",
        "type": "multiple",
        "difficulty": "easy",
        "question": "Com a morte de seu pai, Dumont em Paris começou construir as próprias aeronaves. Em que ano isso ocorreu?",
        "correct_answer": "Em 1892",
        "incorrect_answers": [
          "Em 1882",
          "Em 1992",
          "Em 1888"
        ]
      }
    ]
  }